政治關心撚其實有咩用？

關心撚成撚日鳩叫以為解決問題
同啲蝗日日叫窮唔做野等綜援有咩分別

你話有建議有分析想討論就話
copy段新聞乜都冇就話港豬乜乜乜
都撚痴線 甚至問佢點解要關心都講唔出

啲關心撚以為全香港都要幫佢打工
幫佢度橋俾佢救世界
一句就搞得掂啲問題就唔撚同你連登廢up啦

本文唔針對理性分析及討論嘅人
只針對毫無見解但係咁叫人關心嘅人

無

覺得自己高人一等

不過港豬唔會理